另類統戰開始緊咁

隨著開學日漸逼近， 我哋開始發現到而家坊間出現各大機構舉辦多場給予年青人嘅活動。

佢哋好希望去「疏導」年青朋友而家嘅情緒， 讓年青人可以回復平靜。

當中所謂的「靜心」「呼吸」「放鬆」活動
表面上是希望幫助年輕人平復情緒。

目的好似係想年青人不再為社會不公義發聲或行動。

真正的聆聽係與年青人站在一起，是期望感覺嘅梳理為整個運動找到下一步嘅動力，而唔係叫人冷靜冷靜， 讓整件運動冷淡下來。

這種先轉向和理非，跟住再轉去身心靈嘅統戰，都係我哋要留心嘅。

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?